出國讀書

大家好啊，有冇人想出國讀書啊？

巴打你好呀，我想問你一d關於自修IAL 既野
可以tg我嗎？